幫我反駁我老母

同老母係度嘈，佢話和理非遊行佢好認同，但每次遊行完，有班人總是不肯散去，佢覺得個班人根本就係暴徒。

佢同淋病講法一樣，總之就覺得暴力唔啱，佢基本上係一名黃絲，但次次同佢講親，佢都剩係識講個班前線示威者係暴徒。

我同佢講，立場一樣，我哋唔應該分化。
佢都仍然不懂得體諒前綫示威者。

我不明白，為何明明大家一樣係黃絲，但著眼點不在政府、克警這些大是大非跟前，而是那班前線示威者。

Push

100萬人,200期+1人,圍政總,圍警總,死士,死線
你阿媽都會聽到呢句:
[政府再唔回應就張行動升級]
遊行示威之後升級行動做咩呀
你叫你老母答

咁撚多人 要散都要時間㗎

對住依種人好簡單, 你做個成果出黎就會收聲
不過前線示烕者識進唔識退, 就算冇目標都要堅守
點樣拎到大部份和理非既認同?

問番佢，次次遊行完都有人話示威者扔磚，好可疑係有組織安排D鬼混入，抹黑遊行成暴動

用琴日元朗單野做例子 對住會用暴力既時候和平係咪有用你求班黑社會唔好打你 佢會唔會聽？
警察做既係實則暴力 政府就係無型既暴
和平大家試過 係冇撚用
我地只係搵緊其他方法去解決問題

突然間有呢類post浮現
配合晒今日班狗講 「個別激進示威者」

拉一派打一派又來了

無心分反，自問口才不夠好，所以想係度請軍師反駁

我媽同你嘅嘢一樣，佢唔明啲人留黎做乜，覺得佢地搞事。點先可以點化佢

制度既暴力你又忽略？
23條，反國教成功用民意令政府變立場

但高鐵，三跑，沙中線，港豬澳大橋呢？
呢度加埋幾千億，你媽有無份決定？大把遊行反對。

呢幾千億可以用黎成立全民退保基金，又係比附和港共既建制派否決， 漠視民意。

如果有呢個基金，你老母唔駛儲咁多錢退休。做仔女既，即使要買樓都唔駛咁大壓力。

基本法寫明有真普選，用遊行，總辭等方式爭取左廿二年，有咩成效？

淪陷廿二年，有幾多爭議決定係你老母有份決定？遊行廿二年，都無效，點解唔可以轉換其他方式？

由上至下的變革叫改革，你老母會唔會覺得香港政府會主動改革？？？

多謝巴打

打後幾次，警方已經認咗要圍堵示威者

佢講得出呢d係假黃真藍黎架喇

冇乜需要點化, 每個行動都有人認同唔認同
尋日四十萬人遊行, 肯定有部份人係唔認同次次要勇武對抗

其實我都唔認同要次次搞對抗, 衝中聯辦我都仲覺得係NICE MOVE
但之後唔知想點, 好似之前尖沙咀去旺角咁, 冇方向又唔散
完全唔係Be water, 雞蛋撞石頭

和理非無用, 但勇武都係撼動唔到政權
勇武暫時可見既效果係人血饅頭, 令示威活動可以繼續既人血饅頭
利用民憤令示威唔好降溫, 但仍然係冇出路